# bootcamp-arkademy
1. kegunaan dari JSON pada REST API sebagai format untuk mentransmisikan (mengirim dan menerima) data dari REST API (server) ke client atau antar aplikasi.
6. folder no6/screenshot
